有冇人發現文匯報記者連真名都唔撚敢用?

心有屎

匪報本身就係個笑話

(笑撚死，原來連登講反抗只是都市傅說)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投